香港已經睇唔到Chris Smoove 既NBA片

諗緊呢幾日點解冇出新片 好奇去望下佢Twitter 發覺佢一直有出 但係BLOCK左香港冇得睇

Dawkins都係咁

大個左少左時間去睇波 近兩年都係睇佢出highlight片 聽佢講正過官方好多
香港冇人睇Chris Smoove?

用proxy睇？

點解block左

我都唔知點解block左 我Twitter tweet左佢

Highlight好多channel有
Ximo prieto
Dckilla
Mlg

睇Chris Smoove就係為左聽佢旁白 要睇highlights Youtube上面幾千條啦

真，what rhymes with cash?

Splash

本身睇佢cod，後尾睇吓2k，之後就睇佢啲lets play。

Close your eyes girl

以前成日睇gd latest highlight
好似又無左

Shot clock cheeseeeeee
You reach I teach, you know the rules

初初聽佢打2K講呢啲句子 估唔到佢突然有日開始出NBA highlight 再套返呢啲句子落去 好有親切感 好正

No sportsmanship for the hall of fame CPU

認真ga??!!
好鐘意睇佢啲片
LeGM back at it~~
有冇人知點解？
希望只係暫時

照咁睇 九成係版權問題

睇球員highlight 好似得返house of highlight 有咁 但佢條條都係cut 兩分鐘左右 好似有剪漏野

give that guy a map, where are you going

Give that guy a manual, what are you doing

有冇啲咩方法contact到佢問

以前好鐘意睇chris smoove 玩2k

好似係因為youtube mcn policy
youtube我屌你老母

Spla a....a....a.......sh.....

佢啲my player片

以前睇開dawklin
近排都冇左
有冇人知點解

有聲

youtube我屌你老母

點解

其實用proxfree揀美國server就睇到

dawkins都係

屌 搞到我以為佢去左睇ALL STAR 唔得閒up片

希望bballbreakdown唔好收皮

早兩日已經睇唔到囉 屌

有期 Smoove to smoove 好撚正

好好笑

宜家好似有返了
D新片出返了

點解要block 香港？

試過用chrome proxy 插件都係唔得
睇到條片存在 但係播唔到
有冇人識

自己揀server，跟住好似平時咁上youtube就得

電話點先睇到？

其他出名既2k youtuber都睇唔到

that’s a noob move

唔怪得冇左